# project1-Oldbook
Jest to projekt wzorowany na starej wersji facebooka, który zrobiłem hobbistycznie i będę rozwijał o nowe funkcjonalności.

Aby strona działała poprawnię, należy odpalić plik index.html na serwerze lokalnym


Funkcje:

-Dodawanie i usuwanie postów

-Zmiana zdjęcia po kliknięciu na "Mój profil"

-statystyki covid 19 (fetch-api);
